火影佩恩大戰

佩恩：黑警
長門：林鄭
小南：鄧pk/比卡超
嗚人：運動
帶土：中共
鋤田；？？？
卡卡西：陳/周同學
團藏：港豬
丁次：文宜
鋼手：老豆搵仔
大和：道德標準
自來也：梁義士
木葉元老：廢老

歡迎補充

連登仔最鍾意火影，入嚟叫春未

小櫻:醫護

火影忍者根本就是陰險政治的漫畫

一二三代火影完全是千手一夥的
第四代終於出了一個平民不靠關係
努力自學飛雷神
結果一不小心被九尾入侵
波風湊為了封印而犧牲夫妻倆生命
留下一個兒子漩渦鳴人
但陰險的第三代和團藏
深怕鳴人威脅到火影之位
完全隱藏他是第四代之子的實情
讓大家誤以為他是九尾化身衰尾道人

而為了防止平民輕易學到飛雷神這種神術
因為三代實力不太強
只會火球術一些基本的忍術
稍微強一點的就能夠輕易超越三代
所以把一堆好用強大忍術都列為禁術
造成木葉忍術實力差到不行
結果日後忍界大戰
人家都已經沙瀑送葬、超速度雷遁、超猛塵遁
我們還在為豬鹿蝶、八卦六十四掌沾沾自喜

而前面大家看第三代都被稱作什麼
忍術之神、史上最強火影
這種世界級的膨風
跟中華民國那位民族的救星世界的偉人蔣開穴
有什麼不一樣
但同樣木葉的小朋友都被這樣洗腦成功
還以為第三代這種咖真的最強
結果走出去後才發現爛的要命

有人可能會問
那村裡的大人也不是白癡吧
應該知道這些都不合理會反抗
這很簡單啊
佐助就是警訊
因為宇智波一族想反抗不聽話
所以團藏洗腦鼬
屠光宇智波一族
留下一個佐助
你以為團藏真的聽鼬的話留下佐助喔
他哪有這麼好心
佐助的存在就是警告村裡的其他人
「敢反抗，殺光你全家」

所以你看村裡最聰明的奈良家
一家的家訓就是不要隨便扯進事件
所以鹿丸口頭禪總是好麻煩好麻煩
明哲保身之道腦袋好的人就是懂
而其他人也都知道這些
從小告誡小孩「不要管政治」
所以你看鳴人那輩
誰敢直接說我要當火影
只有體制外的鳴人敢這樣說

而鳴人和佐助被第三代和團藏打壓
一直到大蛇丸殺死第三代
木葉才算解脫一半
但大蛇丸知道背後真正黑手團藏還沒伏法
所以決定親自訓練佐助
讓他日後有實力打倒團藏
大蛇丸嘴巴說要毀滅木葉
其實是要毀滅木葉的黑暗
說要佔據佐助
其實只是藉口
直接佔據就好了幹嘛還要訓練他好幾年
實際上大蛇丸根本就是最愛木葉
根本木葉石內卜
沒看到團藏死後
大蛇丸完全回復成以前和藹搞笑的樣子
證明他恨木葉只是嘴巴說說
實際討厭的是團藏和三代的特殊性關係
大蛇丸其實也可以說是火影忍者的真正主角

所以這部漫畫表面上是熱血忍者故事
但實際上是打破木葉黑暗獨裁統治的英雄故事
(from: )

分析得好強

咁大蛇丸生活喺香港會係邊位

黃碌撚
不停搵轉世靈童
佐助=天琦
25大蛇丸先做低團藏
最後不要被仇恨支配同返鳴門合作

大蛇丸大人萬歲

卡卡西應該係犧牲左嘅眾位義士
唔好淨係focus 喺2個人身上

鋤田：我老婆

屌你啦
我邊忽黑警
點睇都係義士
木影先係中共

點解小南係比卡超

但我的痛苦在你之上

想膠化?
推po一律當5毛處理
拉